未搵到牛屎佬墳唔緊要 先拆何妖老母果個

平時日日做尖但光復元朗果日唔出黎正契弟

推